
Se pregunta por qué el template sirve si M<tamanio del bloque.
Si el filtro es mas grande que el tamanio del bloque entonces hay que hacer una iteracion en el kernel, y en cada iteracion
hacer que el thread procese la siguiente ubicacion del filtro sin procesar.
